法吾法国达哥成日ps4 前ps4 後好撚難聽

成日死死聲，屌你老母咩

屌你老母死翻去蝗國啦

on9

達狗奶共係咁架啦